傷心驚喜

背景：
今年喺我同佢慶祝嘅第10次生日
佢11月尾生日
我喺蘋果訂咗耳機AirPod pro 加埋佢個名上去
做生日禮物 今個星期送貨去佢公司

今朝佢WhatsApp我 佢自己尋晚買咗
我即刻覆佢 我已經買咗俾佢 今個星期內送貨

佢問我喺邊買 佢尋晚訂今日送貨 但我訂咗要咁耐先送貨
我cap張相俾佢睇 即刻無哂驚喜

佢打俾我話佢cancelled 佢個order
但要補delivery charges $3xx
我話我俾返佢 但冇哂驚喜

佢話唔使呢啲驚喜 嗰幾千蚊嘢 佢想買就買
下次唔好搞呢啲驚喜
最後我都唔知講咩好 所以開post 呻下

因為我覺得都幾傷心
1. $2千嘅禮物 我唔會隨便買嚟送俾人
2. 好似我買假嘢咁
3. 佢一啲都唔欣賞我嘅付出同心思

我係女 佢係男

男人好似係對呢d驚喜冇乜感覺

其實樓主都唔使太唔開心，
意外既野有時都避免唔到...

亦唔使諗到因為驚喜無左而睇到好負面
講真，你地一齊左10年。
好多野都老夫老妻。
係會有失望既點，但都要睇看D。

男人對禮物黎D野真係好無所謂
既然禮物上比唔到驚喜，咪諗第二D驚喜囉

嗯嗯 🥺

有冇咩提議？
有咩驚喜嘢🤔

好難比意見😂😂
我唔知你平時同男朋友既相處模式。性格係點

驚喜。大概就係「估你唔到」既意思
你向住黎個方向。睇下會唔會有d頭緒

佢應該真係估唔到 我會買俾佢😂
都咁多年 想送嘅嘢都送過哂咁滯😂
好難諗😂😂😂

唔一定係送實質既禮物
行動上。行為上。態度上驚喜
對男人黎講會較物質上既更有效果

你同個男仔咩關係?

樓主係第3者？

嗯 明白

太太🥺
Shit.... 我有時都咁覺得...... 佢對我嘅態度👎🏻

但佢成日話佢對我好好🥺

唔係⋯

其實又未必係你先生對你冷淡嘅

我覺得個問題係送Airpods
因為對iPhone用家而言 一講無線耳機就一定係Airpods
你老公好大機會有需要用而自己走左去買
咁你送果對Airpods就變左重覆

下次你送第二D野俾佢就得架喇

10年仲結埋婚變得實際主義好正常
如果係我知道duplicate左都會燥又哂錢
日見夜見無叫過你買就係諗住自己買

驚喜可以係煮餐好野/book新餐廳之類

咁生日 就係唔想太老夫老妻咁
製造下驚喜
點知咁都買重複⋯

佢本身都冇用開無線耳機
佢自己都係第一次買
佢唔係IT人😂

下年再諗 😂

謝謝回覆😆

唔流攪咁多野，男人既野除褲俾佢二穴中出一獲好過買咩咩禮物

嗯